香港休市兩星期，得唔得？

如題

我知無乜可能，
但都想拎出嚟傾吓睇吓有咩出路。

呢兩個星期係好高危，
社區爆發咗㗎啦，
你哋只要一出門口就已經係害緊自己害緊人。

到底可以做啲咩令大家一齊抗疫

封晒關咪得

就算香港人休市唔出門，但同時一車車支那人送落黎香港，香港遲早都係會爆發

冇用，因為不停有病毒源自大陸輸入

可以自保就不錯了

手停口停呀大哥，同業主講唔好加我租先啦

推

冇封關冇用
人地澳門就過埋呢個星期搞掂

唔得, 仲要供樓

其實封關+休市(除咗緊急/物流服務）兩星期

就可以解決問題

佢個強制（自律）隔離實施咗之後應該少咗少少人入境嘅
不過過多排啲人發現呢件事咁流就會又嚟返

明白大家都有好多壓力
希望你哋返工時可以保護好自己

笑死，點樣叫搞掂？

開返咪又係死。。澳門靠旅遊業，真正開又死，唔好就遲啲死

Yes

你應該笑香港先
起碼人地起曬潛伏者阻止到社區爆發
囗罩都用少d
佢地行第二條路都仲得

香港人自救啊